係我問題定中國移動有問題?

98 蚊 plan

咁都好笑 ？ 我用緊78添

我用68

咩台？ 我3

因為98蚊plan要客戶自己解亂碼？

殘體？

你去禁條link就有答案

要裝hao123先睇到